平賣2手漫畫 有冇人有興趣

屋企無位放新年快樂各位

海賊王卷1-卷77 $300

龍珠1-42 全套 $200

草莓100%1-19 全套 $100

不良仔與眼鏡妹1-23 全套 $100

震撼鮮師第一季1-11 全套 14本$70
震撼鮮師第二季1-3 全套

網球王子 1-42全套 $120

爆漫1-20 唔齊

七大罪1-14

Lfo 1-18

acma game 1-10 缺9

另有金庸小說

天龍八部 神雕俠侶 倚天屠龍記 笑傲江湖 連城訣
買全套既 對下面唔齊果啲大佬有興趣就拎埋走啦

你傻撚咗？哩到係連登喎
你要放野仲要收錢？你唔寄俾人起碼都俾返兩三百的士錢人啦

無興趣你當睇唔到咪得